[有圖]今朝返工見到個幾靚既女仔，其實可以點開口識人？

個陣地鐵都幾多人，唔通突然行過去同佢講
「小姐你好，我想識你」？

應該點做

我個人就諗到幾個方向，大家一齊討論下：

1.扮認錯kol/藝人

: 唔好意思ar...請問，你係咪達哥啊？

:下？

:哦 sorry sorry, 認錯人認錯人，我見你靚靚女女咁以為係達哥tim...

:哦唔緊要...

(對話已經展開，之後就睇你發揮！）

2.借紙巾

: 啊小姐，唔好意思，請問你有冇紙巾可以借張黎？

: [ if 有 ] 哦拎去啊

: 唔該...

(借紙巾只係個引子，重要既係偷望佢拎紙巾個陣個袋入面仲有d乜，然後再展開新話題！）

: [ if 冇 ] sorry我都冇wor

: 哦唔緊要...

(連隨身紙巾都冇，咁既女唔識都罷！）

3.問佢用邊隻洗頭水/衣物

: sorry啊小姐，我想問你用咩洗頭水？隻味好似我家姐/啊媽/細妹之前用緊個隻

: er..... xxxx lor

: 嗯～sorry我想講隻味好香好襯你，你平時做開運動ga/你平時有咩興趣ga？

(毒撚/樣衰慎用！）

屌你老母

你老母黃心wing ar

睇佢又揹backpack 又著波鞋應該係sporty type 既女仔，可以用琴晚歐聯做切入點

樓主ff多左？港女撚理你

第3個成個痴漢咁，你咁都諗到

講多兩句比佢發現我係波台on9仔咪gg?

咪咁撚痴線啦唔該

你用咪痴漢

問佢菜可以冇心 人可唔可以冇心?

佢直接開天眼話佢係二郎神我可以點接？

咪咁撚自私啦樓豬腳都遮埋

好撚尷尬

我share出黎唔係問題，問題係比佢認得返我，知我偷影佢，誤會我係痴線佬，因為你一時貪念扼殺左一段美好既姻緣，你又忍心？

咁你放上黎托柒呀

咪講左學術討論點開口識人lor文盲

好撚尷尬⋯ 你真係咁想上熱門⋯？

真係好好笑呀樓主 尷尬到笑左出黎

見到幅圖就唔撚想答你
食屎啦樓主

Work 岩岩先試完
想知再講

行埋去同佢講：對面個毒撚偷影你，小心啲
咁佢就會放下戒心，多謝你
然後大家可以展開話題

係男人就大膽啲問下人開咩價

屌你老母癡線少陣啦
你唔撚係以為自己有機啊油頭毒撚

dllm咪撚搞我未來老婆arrrrrrrrrr

問佢中唔中意紅色，跟手比個post佢睇

狗公

我食女個陣你睇緊av咋

4. Hello！我可唔可以要你電話no.?
試過得

留名學野

堅定流ar diu你

樓主老母性感很多人call

正評有圖

堅過馬騮lin
有時直接啲好
男人來㗎你
比啲勇氣啦

忍心啊 share啦

ok, 再遇到佢我就咁講！

你的樣子

屌咁早知我去馬啦
掂硬！

第3極度噁心
你講得出口人地已經知你聞過佢

巴打有道理，但邊度搵個毒撚出黎？

大嬸！

咁佢陣味濃之嘛，關我鬼事咩我唔想ga

現實
樓主： （想開口）
女心諗：嘩屌 個毒撚愈行愈近（即刻起身走）

屌你咁叫有圖 此post已完 大家可以出返去

我好鍾意你 你受唔受溝啊？

岩岩見面就好鍾意你

咁多愛你張敬軒啊

點解係達哥

唔該唔好再騷擾我女朋友

你見到貝貝？

個女仔覺得俾人認錯係達哥你覺得佢仲會開心？
所以話油頭毒撚真係

屌你老母個po好難唔比負皮

現實
樓主：hi

條女己經落車

諗得咁美好
仲有一個case係佢理都唔理下你 直接落車

其實係唔係空位嚟

如果唔係靚仔
三個方法都

巴打J開任何人？

你中意既林鄭都得既

請問佢個幾個做法邊個唔痴漢

認真，起碼我有認真去思考過，你班連諗都唔敢諗既毒撚冇資格負評me

小姐你好靚， 幾錢

又一個嘗試用金錢衡量愛情既傻仔

……

金錢貴重好多

幾錢?

算尻數啦你

樓豬個名

臣非亡國之臣 你乃亡國之君

你邊位阿 又唔係生得靚仔
人地撚會記住你咩
咪撚ff啦

圖呢屌

我做人係有底線，唔會為左溝女用m巾

試過好on9咁去問
靚女可唔可以做個朋友
交換ig
係得
但我都覺得好撚尷尬

之後有冇下文

點解會似達哥

入到㴝心裡面第一句

好撚好笑唔明點解咁多負皮

笑撚咗你老母做雞呀！

其實咁講係有我既用意，如果你是但講個靚女明星，咁你想借d e讚佢靚既動機實在係太明顯，咁佢好快會對你起戒心同當你playboy口花花，相反，話佢係達哥或者鄭伊健，利用呢種男女互換既大腦盲點陷佢於混亂之中，有種亂世佳人既感覺，咁樣好似令對方係潛意識愛上你

似達哥係咩挽法

你真係好on9呀屌

等我第時溝到女夜夜笙歌到時一定會掛著你呢個淨係可以打飛機既looooooooser

自貼先啦屌你
好難討論

幅gif咁疾嘅

爸爸睇野係咪愈黎愈快

想j我咪留tg lor

屙緊屎，直情講埋出嚟

ching性慾咁強實屌死女

你吠番聲表示你係哮天犬轉世
佢就會帶你番屋企

巴打, 佢話自己係二郎神即係佢有鳩啊

死基佬

其實你靚仔, 佢地會偷望你.
你會FEEL 到.

先開口就百發百中

咁都要開口gaaaaaa

真係就咁埋去拎電話就得？？？？

yes. 大前題佢地心郁。
如果望都無望過你就收皮好d

好下次等佢落車我就跟上去問佢拎電話

柒左都冇咩人發現

咪先但如果佢問我點解要拎佢電話應該點答？

定佢反問得已經要當GG???

即刻駁咀d frd

人地連一眼都無望過你，望到隨時嚇盲

是但啦,我覺得你會同我個名一樣
二郎神你都照殺

見到佢有鳩我扯唔起LOR
唔扯點屌啊死基佬

認真，見佢有望過黎

屌你老母弱智仔

我都知你好努力㗎啦

吖屌你又真係有圖，正評

請問你鍾唔鍾意孔子？

好撚老尷

我個人中意陳柏宇多d

直接答想識佢啦 豬閪
下下要人教
宜家係你追人呀

sor lor

溝女要隨機應變
到你約到人出來
但又唔識溝
唔通同人食食下飯時上連登問咩
我都想你溝到
加油啦

仲有
去得就唔好太多顧慮
到時先再算

巴打好有愛
多謝你既祝福

直接問電話好過 你個d勁似痴漢。。

就算我係一個痴漢，都係一個有心思既溫暖型痴漢

你根本就係痴線佬

我思想不知幾正常
全身最唔正常都係下面太勁同肌肉太猛

屌睇到打冷震

著返件衫啦

俾碌蕉佢含

行埋去摑佢一巴然後大大聲講：起身啦八婆！
之後佢會覺得你好man